# Single Page Application (SPA) приложение для редактирования списка пользователей:

### ТЗ

   - Одна страница, таблица с полями: имя, телефон. Кнопки: общая - добавить, для каждой строки данных - редактировать, стереть.
   - Под таблицей поля для ввода имени и телефона.
   - При нажатии кнопки добавить - в таблицу добавляется пользователь с данными из заполненных полей. Валидация: имя не пустое, телефон состоит только из цифр, тире (возможен “+” как первый символ). Если валидация не пройдена - где-то рядом появляется сообщение об ошибке.
   - Редактирование - поля в списке превращаются в текстовые и появляется кнопка для сохранения изменений (или же кнопка для начала редактирования превращается в кнопку сохранения). Валидация такая же, как и при добавлении.
   - Удаление - удаляет строку.
   - Начальные данные: 4-5 пользователей.
   - Связи с сервером нет, но должны быть placeholders. Т.е. Там, где должна быть связь с сервером (AJAX) что-то должно быть (может, закомментированное).

[Демо](https://madtomat-spa-contacts.surge.sh/)

### Установка и запуск

- `git clone git@gitlab.com:khegayegor/spa-contacts.git` - скачать репозиторий
- `yarn install` - Установить все зависимости
- `yarn start` - Запуск dev окружения

### Примечание

Для имитации общения приложения с сервером при редактировании и получении данных установлена искусственная задержка
